想聯絡印度廁紙生產商生產大陸國旗廁紙

廁紙出口俾全世界，有冇得諗?

順便支持印度經濟

人像會好d

舊post都有人講只搵到美國國旗，諗吓點叫印度幫手印大陸版都好

想要中国國旗廁紙

有料

印度人去廁所好似唔用廁紙

印度10幾億人口
樓主今次發達啦

印度連廁所都唔夠

生產/代工輸出喎

話唔定可以借呢次機會，令到印度人養成柯完用廁紙抹蘿柚嘅習慣
要頒個諾貝爾醫學奬比樓主

我哋入唔到口wor

嘩，實會係印度大賣，呢鋪樓豬fatfat

只係諗到咋，快d建議黃色生意商去做啦，橋就俾左你啦

網上代購散買一定得

唔上色淨印5粒星應該唔難

衰在香港有<<國旗及國徽條例>>，唔係一定有廁紙商肯造，而且一定大賣

good idea.全世界都用

pish

台灣生產商都適用

自己私下印同私下買賣，貨品用郵寄發貨

借個位 立會事實處

白底廁紙有五粒星唔代表係支蟈旗掛？